---
title: Achtung Schwurbelnachrichten
layout: default
category: phantasia
hidden: true
---
Derzeit registriert unser Vaterland eine Übersterblichkeit!!!!!!! ACHTUNG WIR WERDEN ALLE STERBEN!!!

Auf jeden Fall gilt weiterhin unbegingt impfen und Masken tragen!!!! Nur mit der Impfung kann die Pandemie eingedämt werden!!! [(Michael Stempfle)](https://www.facebook.com/tagesschau/videos/tagesthemen-meinung-michael-stempfle-zum-ende-der-quarant%C3%A4ne-lohnfortzahlung/4143143042478197/). Wer sioch nicht impfen lässt ist Querdenker und Verschwörungsideologen. Denkt an die Bilder an Bergamo. Soll sich sowas widerholen? Wir haben Übersterblichkeit !!!

ALLE IMPFSKEPTIKER SIND IDIOTEN. HOLT EUCH DIE IMPFUNG FÜR 2023 AB!!! Sonst werden wir alle sterben. Wer nicht impft ist NAZI.

IMPFEN!!!!!! IMPFEN!!!!! IMPFEN!!!!!! IMPFEN!!!!! IMPFEN!!!!!! IMPFEN!!!!! IMPFEN!!!!!! IMPFEN!!!!! IMPFEN!!!!!! IMPFEN!!!!! 
MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!! MASKEN TRAGEN!!!!!!!

Forsche Forsch:End:Innen die Kritik üben sind auch NAZIS !!!!!!!!!!! Sie sind der Blinddarm der Gesellschaft, asoziale Trittbrettfahrer. CORNA-RAF-TERRORISTEN!

NAAAZZZIIIIIIS. Wir brauchen 3G, 3G+, 2G, 2G+, 1G und die Tötung aller Ungeimpften! Diese asozialen Dreckschweine.

Die folgenden Verweise zeigen auf Quellen aus rechtsextremistischen Corona-Impfschwurbler-Quellen!! Glauben Sie nur den offiziellen Quellen bei der tagesschau und von Herrn Dr. Hirschhausen, Christian Drosten und Karl Lauterbach.

Wer sich nicht mindestens sechs mal impfen lässt ist ein NAZI !!!!!!!!! NAAAZZZIIII! Verfassungsfeind, Staatsfeind und menschenverachtender Corona-Leugner!!!!!!

- [Klärt endlich das deutsche Übersterblichkeit-Rätsel!, 15. Juni 2023](https://www.welt.de/debatte/kommentare/plus245838284/Sterberate-Klaert-endlich-das-Uebersterblichkeit-Raetsel.html?cid=socialmedia.twitter.shared.web)


Schon länger rätseln Fachleute, warum in Deutschland im Dezember 2022 so viele Menschen wie nie zuvor in der Pandemie gestorben sind. Nun, da weitere Studien den Befund bestätigen, wäre es höchste Zeit, dass sich das RKI um Aufklärung bemüht. Doch dort hat man offenbar Wichtigeres vor.

Sorgt sich wirklich niemand im RKI, wenn deutsche Intensivstationen im Dezember plötzlich 76 Prozent mehr Embolie-Hirninfarkte melden, wie Krankenhausdaten des Abrechnungsportals Inek zeigen? Oder wenn es auch in Japan, von Drosten als „vorbildlich“ gelobt, 2022 zu einer ungeheuerlich hohen Übersterblichkeit kam, mehr als doppelt so viel wie im Tsunamijahr 2011?
..

- [Corona und kein Ende: Rätselhafte Übersterblichkeit im Jahr 2022, 26. Mai 2023](https://www.telepolis.de/features/Corona-und-kein-Ende-Raetselhafte-Uebersterblichkeit-im-Jahr-2022-9066257.html)

..
In den Jahren 2020, 2021 und 2022 sind insgesamt 3.067.186 Menschen in Deutschland gestorben.1 Darunter befanden sich dem RKI zufolge 161.336 Coronatote.2 Das entspricht einem Anteil von 5,3 Prozent.

Als Coronatote gelten dem RKI alle Verstorbenen, die positiv auf Corona getestet worden sind, unabhängig davon, ob sie an oder mit Corona gestorben sind. Entsprechend wird der Begriff auch in der vorliegenden Studie verwendet.
..

- [Pressemitteilung Nr. 060, 14. Februar 2023](https://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2023/02/PD23_060_126.html)

WIESBADEN – Im Januar 2023 sind in Deutschland nach einer Hochrechnung des Statistischen Bundesamtes (Destatis) 98 632 Menschen gestorben. Diese Zahl liegt 13 % oder etwa 11 000 Fälle über dem mittleren Wert (Median) der Jahre 2019 bis 2022 für diesen Monat. Die Grippewelle hat laut Influenza-Wochenbericht des Robert Koch-Instituts (RKI) kurz vor dem Jahreswechsel ihren Höhepunkt überschritten. Auch die Zahl der COVID-19-Todesfallzahlen erreichte zu dieser Zeit erneut ein zwischenzeitliches Maximum. Im Zuge des Abklingens dieser Wellen sind auch die gesamten Sterbefallzahlen zu Jahresbeginn zurückgegangen. In der 1. Kalenderwoche des Jahres 2023 (2. bis 8. Januar) lagen die Sterbefallzahlen noch sehr deutlich über dem mittleren Wert der vier Vorjahre (+26 % oder +5 191 Fälle). Bis zur 4. Kalenderwoche (23. bis 29. Januar) ist die diese Differenz auf +3 % oder +622 Fälle gesunken.
